夜晚有蚊點報仇

其實開冷氣係咪驅到蚊

防蛟比驅蚊好
如防疫比抗疫好

聽日買電蚊拍啦

好有道理